Figure story 序章始動

去年12月聖誕前後開始入坑玩6吋人偶，玩物喪志一坑成癮......扭公仔+影相+comics strip,開始了故事創作的嘗試......邀請各巴打絲打click入去花d時間睇睇，最好...好唔好睇都俾d回應： Follow & like是必須的！你嘅支持係砌落去嘅動力...謝謝！